有冇師兄知道呢條係咩魚？

想知食唔食得？ 岸釣
啱啱上網google搵唔到

死魚

青衣/ 哨牙妹 食得

哨牙妹或青衣 食得 好好食

唔該晒師兄！

龍船魚？

鯽魚(中咗輻射)

幾滑下 好食

睇黎師兄都幾新手吓
最好睇定有咩魚有毒
唔食得/ 唔食+唔掂得

係 新手一名 唔會立亂食 一定要問清楚先得 唔該晒！多謝提點！